[{"inf_intpercibida": [2201, 267, 267, 22, 6, "Da\u00f1o \nleve", "Gal\u00e1n", "Gal\u00e1n, Santander", "Facatativ\u00e1, Tunja, Ibagu\u00e9, Bucaramanga, Medell\u00edn, Bogot\u00e1, D.C.", "Barranquilla, Santa Marta, Arroyohondo", "https://www.sgc.gov.co/detallesismo/SGC2023evnxhi/cdi"], "quien_reviso": "", "descr_im": "", "sent_otros_paises": "", "replicas_sentidas": ""}]