[{"inf_intpercibida": [14, 7, 7, 1, 6, "Da\u00f1o \nleve", "Vig\u00eda Del Fuerte", "Vig\u00eda Del Fuerte, Antioquia", "Carepa, Carepa, Bello, Bello, Apartad\u00f3, Medell\u00edn", "Bello, Medell\u00edn, Rionegro", "https://www.sgc.gov.co/detallesismo/SGC2022xtrggr/cdi"], "quien_reviso": "", "descr_im": "", "sent_otros_paises": "", "replicas_sentidas": ""}]