[{"inf_intpercibida": [6985, 490, 490, 22, 6, "Da\u00f1o \nleve", "Ataco", "Ataco, Tolima", "Pereira, Medell\u00edn, Ibagu\u00e9, Villavicencio, Santiago De Cali, Bogot\u00e1, D.C.", "Soledad, Barranquilla, Valle De Gaira", "https://www.sgc.gov.co/detallesismo/SGC2019zgudxj/cdi"], "quien_reviso": "", "descr_im": "", "sent_otros_paises": "", "replicas_sentidas": ""}]